廣東菜有咩冷盤？

除左滷水盤拼外

平時常見果d 涼拌青瓜, 海蜇, 尖椒皮蛋, 蒜泥白肉都唔係原自廣東.

冇

完

小弟孤陋寡聞 原來滷水拼盤凍食

唔係雪凍仲好食咩

大眼雞
凍蟹

鹽焗花生

土筍凍, 豬腳凍, 鵝肝凍
醬瓜, 醬薑

滷水拼盤好似喺潮州嘢?

咁潮州係米廣東

梳

真係未食過 學到野

潮洲野

又係喎

有無人知

白雲鳳瓜好似係

鹽水煮花生
醃白蘿蔔條

魚皮

打冷大眼雞，已經唔知邊到有得食

潮州魚飯 凍蟹 魚生都係啦
唔知海蜇係邊到食先

最common太子陵發囉，不過幾貴下